王太 要好好咁教訓下

黃皮白心

美國養你養左咁多年

事實未睇清楚就話人雙重標準

幾時遣返

屌 是但搵個home office個呀媽扮野抺死咋下化

有可能

幾時改名藍太